[發夢] 太陽能發電戰術

太陽能發電既其中一個方式係將太陽既熱能用鏡聚焦到一點
產生大量熱力, 然後將呢種熱力轉化為電能

我地有冇諗過 香港既夏天又濕又熱太陽又猛
如果某個小區域再高多幾度 會係一件幾痛苦既事

夏日熱辣辣
射爆佢個光頭
紅外先係加熱重點

如果照住個身都應該幾熱
又唔會傷眼

實際如何運用？